# Translation of Themes - Fashion Diva in Korean
# This file is distributed under the same license as the Themes - Fashion Diva package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2020-10-28 00:55:02+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/3.0.0-alpha.2\n"
"Language: ko_KR\n"
"Project-Id-Version: Themes - Fashion Diva\n"

#. Description of the theme
msgid "Fashion Diva is a child theme of Blossom Fashion Free WordPress theme. You can create a visually appealing and stunning feminine fashion blog with this theme without writing a single line of code. You can easily share your fashion collections and lifestyle ideas attractively using this theme. It is a fully responsive and mobile-friendly theme which ensures your website displays correctly on every device and screen sizes. The theme is speed optimized to provide your visitors with a smooth browsing experience while visiting your website. Furthermore, it is ultra SEO optimized along with Schema.org markup ready to help your website rank higher in search engine results. The theme is social media ready. You can flaunt your Instagram profile on the home page. The theme also has built-in options to integrate Facebook, Snapchat, Twitter, Instagram, Pinterest, and other major social platforms. Fashion Diva comes with 20 custom widgets that help you increase the functionality of the website all by yourself without writing a single line of code. Furthermore, the theme is fully compatible with the WooCommerce plugin -- you can create your online shop with the theme. Also, the theme is cross-browser compatible, translation ready and supports RTL scripts. If you run into any problem or need guidance, Fashion Diva is backed with extensive documentation along with the quick and friendly support team. Check demo: https://blossomthemes.com/theme-demo/?theme=fashion-diva, read documentation: https://docs.blossomthemes.com/docs/fashion-diva/, and get support: https://blossomthemes.com/support-ticket/"
msgstr "FashionDiva 는 Blossom Fashion 무료 WordPress 테마의 자식 테마입니다. 한 줄의 코드도 작성하지 않고 이 테마로 시각적으로 매력적이고 멋진 여성 패션 블로그를 만들 수 있습니다. 이 테마를 사용하여 패션 컬렉션과 라이프 스타일 아이디어를 쉽게 공유 할 수 있습니다. 모든 기기와 화면 크기에서 웹 사이트가 올바르게 표시되도록하는 완전 반응형 모바일 친화적인 테마입니다. 테마는 웹 사이트를 방문하는 동안 방문자에게 부드러운 브라우징 경험을 제공하도록 속도가 최적화되어 있습니다. 또한 Schema.org 마크 업과 함께 매우 SEO 최적화되어 검색 엔진 결과에서 웹 사이트 순위를 높일 수 있습니다. 테마는 소셜 미디어에 준비되었습니다. 홈페이지에서 Instagram 프로필을 과시 할 수 있습니다. 또한 테마에는 Facebook, Snapchat, Twitter, Instagram, Pinterest와 기타 주요 소셜 플랫폼을 통합하는 옵션을 내장하고 있습니다. Fashion Diva는 한 줄의 코드도 작성하지 않고 웹 사이트의 기능을 모두 향상시키는 데 도움이 되는 20 개의 사용자 정의 위젯을 제공합니다. 또한 테마는 WooCommerce 플러그인과 완벽하게 호환되므로 테마를 사용하여 온라인 상점을 만들 수 있습니다. 또한 테마는 브라우저 간 호환 가능하고 번역 준비가 완료되었으며 RTL 스크립트를 지원합니다. 문제가 발생하거나 지침이 필요한 경우 Fashion Diva 는 빠르고 친근한 지원 팀과 함께 광범위한 문서를 제공합니다. 데모 확인 : https://blossomthemes.com/theme-demo/?theme=fashion-diva, 설명서를 읽으십시오 : https://docs.blossomthemes.com/docs/fashion-diva/, 그리고 지원을 받으십시오 : https://blossomthemes.com/support-ticket/"

#. Theme Name of the theme
msgid "Fashion Diva"
msgstr "패션 디바"

#: functions.php:567
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: functions.php:541 functions.php:569
msgid "Mobile"
msgstr "모바일"

#: functions.php:469
msgid "search toggle"
msgstr "검색 전환하기"

#: functions.php:1075
msgid "https://wordpress.org/"
msgstr "https://wordpress.org/"

#: functions.php:1075
msgid " Powered by %s"
msgstr "%s 에 의해 구동"

#: functions.php:1073
msgid " Fashion Diva | Developed By "
msgstr "패션 디바 | 에 의해 개발"

#: functions.php:715
msgctxt "Site Title Font: on or off"
msgid "on"
msgstr "켬"

#: functions.php:714
msgctxt "Secondary Font: on or off"
msgid "on"
msgstr "켬"

#. Translators: If there are characters in your language that are not supported
#. by respective fonts, translate this to 'off'. Do not translate into your own
#. language.
#: functions.php:713
msgctxt "Primary Font: on or off"
msgid "on"
msgstr "켬"

#: functions.php:588
msgid "Click here to add a menu"
msgstr "메뉴를 추가하려면 여기를 클릭하십시오"

#: functions.php:405
msgid "Choose the layout of the home page for your site."
msgstr "사이트의 홈페이지 레이아웃을 선택하십시오."

#: functions.php:404
msgid "Home Page Layout"
msgstr "홈페이지 레이아웃"

#: functions.php:384
msgid "Home Page Layouts"
msgstr "홈페이지 레이아웃"

#: functions.php:370
msgid "Choose the layout of the slider for your site."
msgstr "사이트의 슬라이더 레이아웃을 선택하십시오."

#: functions.php:369
msgid "Slider Layout"
msgstr "슬라이더 레이아웃"

#: functions.php:348
msgid "Slider Layouts"
msgstr "슬라이더 레이아웃"

#: functions.php:334
msgid "This is the available layout for header"
msgstr "이것은 헤더에 사용 가능한 레이아웃입니다"

#: functions.php:313 functions.php:333
msgid "Header Layout"
msgstr "헤더 레이아웃"

#: functions.php:304
msgid "Layout Settings"
msgstr "레이아웃 설정"

#: functions.php:293
msgid "Primary color of the theme."
msgstr "테마의 기본 색상입니다."

#: functions.php:292
msgid "Primary Color"
msgstr "원색"

#: functions.php:269
msgid "Change the font size of your site."
msgstr "사이트의 글꼴 크기를 변경하십시오."

#: functions.php:268
msgid "Font Size"
msgstr "글꼴 크기"

#: functions.php:246
msgid "Secondary font of the site."
msgstr "사이트의 보조 글꼴입니다."

#: functions.php:245
msgid "Secondary Font"
msgstr "보조 글꼴"

#: functions.php:225
msgid "Primary font of the site."
msgstr "사이트의 기본 글꼴입니다."

#: functions.php:224
msgid "Primary Font"
msgstr "기본 글꼴"

#: functions.php:204
msgid "Typography"
msgstr "타이포그래피"

#: functions.php:187
msgid "Change the font size of your site title."
msgstr "사이트 제목의 글꼴 크기를 변경하세요."

#: functions.php:186
msgid "Site Title Font Size"
msgstr "사이트 제목 글꼴 크기"

#: functions.php:164
msgid "Site title and tagline font."
msgstr "사이트 제목과 태그 라인 글꼴"

#: functions.php:163
msgid "Site Title Font"
msgstr "사이트 제목 글꼴"

#: functions.php:115
msgid "%1$sDocumentation Link:%2$s %3$sClick here.%4$s"
msgstr "%1$s문서 링크:%2$s%3$s여기를 클릭하세요.%4$s"

#: functions.php:113
msgid "%1$sDemo Link:%2$s %3$sClick here.%4$s"
msgstr "%1$s데모링크:%2$s %3$s여기를 클릭하세요.%4$s"

#: functions.php:98
msgid "Demo & Documentation"
msgstr "데모 & 문서"

#: functions.php:18
msgid "Secondary"
msgstr "보조"

#. Author URI of the theme
msgid "https://blossomthemes.com/"
msgstr "https://blossomthemes.com/"

#. Author of the theme
#: functions.php:1074
msgid "Blossom Themes"
msgstr "블러썸 테마"

#. Theme URI of the theme
msgid "https://blossomthemes.com/downloads/fashion-diva-free-wordpress-theme"
msgstr "https://blossomthemes.com/downloads/fashion-diva-free-wordpress-theme"